有冇人覺得嗰個跳舞群組要為第四波爆發負責任？

阻住香港人返工，又要攬炒經濟好嬲好嬲啊

嗰d 比人炒左，生意執笠，搵佢地算帳就啱啦

要
班老舞搞到我蝕al

屌班老舞自己生啲病出黎嫁咩
唔該槍口對番準老娥先啦

老舞=藍屍
冇屌錯架 一句腦殘就唔洗負責任?

一直都屌緊林奠 冇改變過

一於用国安法

好撚認同

on9，搞左成年，全世界要唔要中國負責？

Diu我要返工呀